勸今晚阿登機果陣提子唔好笑得咁快住

兩個鍾後就到你地

on9 阿根廷贏撚緊 提子輸撚緊